TEXT_inf.

MAT:  w
MAP:  30580
TRM:  F
Ndl:  0
Ntr:
Nls:
REG:  B


SPEAKERS_inf.

INp1:


RECORDING_inf.

TYP:  Linea telefonica
LOC:  NAPOLI
DAT:  08/05/01 10.17.32
DUR:
CON:  Manual


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:  12/11/01
CMT:  <Creato con TRASCRITTORE v1.1 By Leandro D'Anna >
Nst:  1


S#1: Faccia la sua richiesta dopo il segnale acustico. 
U#2: <NOISE> <ehm> buongiorno vorrei prenotare una camera matrimoniale con doccia con frigobar con aria condizionata per la settimana di Natale la ringrazio buongiorno <NOISE>
